葉劉：港人申請放棄中国籍，仍然有香港的入境權，可以無限期逗留

葉劉淑儀指，若持有雙重國籍的人士，向入境處申請放棄中國國籍，有可能失去永久居民身分，但仍然有香港的入境權，可以無限期逗留，有讀書及工作等權利。

咁有無入閘選特首嘅權利?

咩form
即刻填

開頭講到走都唔俾走嘅?而家搞乜呀掃把頭?

點申請

係咪BNO都退到

放棄左攞得bno 未

mpf 打錯

第一次聽有得放棄中國籍
但從來都無中國籍又點樣放棄

可摸耳派form?

到時共狗見你得居留權送多次中國籍比你就好笑

居港1年連綜援都攞得
派錢又特登開多瓣特別資助
香港嗰3粒星不嬲都名存實亡㗎啦

而家係咪bno都退到呀 係我聽日即刻去

縮！ 唔係呀化

lm

桂民海咪又係畀你屈係中國人

葉劉：取消你中國籍
港人：好呀，即刻狗衝
葉劉：大家自己人留返個中國籍比你啦，唔駛多謝我
港人：dllm

俾幾百蚊可放棄

好多加拿大籍就係想退

睇習大大心情，佢老人家喜歡就全世界都可以投票

那時候我支持共產黨，留下來，結果：

最後：

譚惠珠

1988年7月5日立法局會議

譚惠珠議員CBE JP：當然，尤其令人失望的是護照 問題。本局同寅曾經慷慨發言，表達意見，我深表贊同。我認為有一點須向英國國會及其議 員說明:我們所談…最實際的解決方法或保證還是一個脫身機會， 一如中國人以前從共產主義或社會主義制度統治下逃出來的機會。

施永青

湯家驊

徐麗泰

柒婆

柒婆仔仔

要入境處批

咪就係填申請死亡證果張form
只有死咗嘅中国人先可以放棄中国籍是常識吧

表格ID877A

不過退出係無用嘅，例如桂民海俾人綁架咗之後會「自願」加入中國國籍

無限期逗留，有讀書及工作等權利
入境權, 永久居權咪一9樣垃圾投票權要黎把能

NO THANKS!

所以唯一辦法

係唔好再返嚟香港

桂民海都好似係喺外地俾人捉返去

喂！又話取消我個香港永久性居民身份，又要塞個中國國籍俾我，做咩啫？唔要呀

桂民海無放棄咩?

坤人放棄投票權？

中華人民共和國國籍法
第九條：定居外國的中國公民，自願加入或取得外國國籍的，即自動喪失中國國籍。

柒婆：擁有外國國籍和在外地享居留權的港人，除非他們宣佈放棄或獲批放棄中國國籍，否則在港仍被會視為中國公民

第九條都寫明會自動喪失中國國籍
點撚解仲要人申報啊屌你老母

仆街人治港共

同埋無得做公墓完，算啦，而家唔做都也罷

香港有投票權原來未DQ

可以投民建聯、紫荊黨同鄭松泰

一直有，但係唔會批

中國藉咁公廁所, 唔要都送比你
落街市買野咁

還掂都冇福利又唔會派錢，留黎做乜

要有外國護照

姐姐大發慈悲，多撚謝真係

坤人留係到
真正落閘仲走到？

比你拉咪無限期逗留

根本佢想點就點，
未出國安法前夠話唔會清算，宜家點？
今日申請咗退出， 第日你再返香港，佢都可以話你仲係中國公民。
人大話你係就係

個中國藉都廢架啦
邊個想要

根本大撚把支共紅二代藍絲都係二本passport以上架喇
成班奴才傻西係到9 up以為支那想搞大佢啫

吓，仆街永永遠遠都是中國人